我係一位保釋緊既人士，今晚聽到臨時政府宣言，我喊左

喺呢個香港，受到極權統治我真係感到好委屈。我都唔計法律不公義呢啲野。

啲吸血鬼商家，比少少錢你。
要你賣條賤命比佢，仲要比好多氣你受，精神同肉體折磨你，唔比折磨就炒鳩你，都唔知乜撚社會黎。

香港不應該追求更大的財富更大的效率同生產力，而係需要更多人性， 更多愛心， 同對人的尊重

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

加油。好多人支持你